1)
l'amministratore vuole ripristinare il kg ad una versione precedente.

1.1)
l'amministratore vuole settare le impostazioni di salvataggio e backup del kg

2)
l'amministratore vuole osservare il traffico generato dall'applicazione.

3)
l'amministratore vuole fermare temporaneamente il servizio.

4)
l'amministratore vuole osservare lo stato del kg.

5)
l'amministratore vuole poter accedere alle funzionalitą di amministrazione dall'applicazione